葉國謙：持棍非參與元朗襲擊證據

港區人大代表兼行政會議成員葉國謙，在本台節目《千禧年代》表示，不認同港澳辦錯判形勢的說法，又認為警方升級武力是合理。

他表示，示威已影響居民正常生活，認為示威者使用弓箭等武器、投擲路牌，若警察不升級武力，不可能驅散示威者。他認為警察除了驅散示威者，亦應執法拘捕他們。

對於有警隊協會批評政務司司長張建宗的道歉言論，葉國謙相信，政務司司長會與警隊溝通。對於元朗襲擊事件，他表示暴力是不可容忍，但認為持棍不是參與襲擊事件的證據，警方會從整體研究事件。

葉國謙在節目後表示，政府已在平息反修例事件上付出很大努力，質疑有人執著字眼是否有實質意義。他建議政府要尋求解決深層次矛盾的方法，在施政報告上作出回應。 對於大批公務員聯署公開信，抗議政府處理反修例事件的手法，他認為和平表達意見可以接受，又不認為這代表政府出現管治危機，但認為政府需要檢討。

著白衫拎乜野都無狗理，著黑衫，安全帽入袋都告你暴動

葉太監可唔可以講少幾句
自暴其短

葉國謙 你Up乜撚野呀

咁拎住弓箭點解就係參與示威呀豬頭人

持腦非代表有用腦

抵你生到個仔咁撚廢
話就話做ceo，做到日日俾大老細屌又唔敢出聲

試下係葉國謙附近持棍(行山杖)

連持棍都可以話非參與證據
咁點解著黑色衫都會被龜逗

拎行山手拔=藏有攻擊性武器

屌你老母工聯會

持刀都唔係，係用黎食生果

啱啊 以後集會遊行每人拎支棍出黎行

手足以後都可以拎棍出街了

我屌你老母葉狗

人大代表唔代表到我
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

見到呢條撚樣都唔駛睇9up d咩

你唔扣查 唔查 就咩都唔係

求撚其啦 都唔係同正常人講

奶呀奶

有冇料爆？

成班人拎住遮/行山杖接佢放工

係佢放工果陣 成班人跟住佢 同佢講小撚心d 然後散水 嚇到佢賴屎！

冇乜實質作用
都係用黎笑下佢

開會問親都係啲無聊問題，根本都唔撚識啲內容
成鳩日俾大老細屌佢嘥錢
公司俾錢買左隊甲一籃球黎玩，係就係成日撐場但係次次timeout都好似路人咁痴埋去扮晒參與戰術討論，但係就其實成個傻鳩咁

聽落似典型父幹，冇老豆幫就一事無成